究竟普教中係邊條撚樣諗出嚟？

屌你老味，依家去自修室或者經過啲學校附近，基本上有一半以上都係講普通話，真係難聽過粗口。香港嘅常用語言係粵語同英語，究竟點撚解要咁做？